如果回到三國，你係一個謀士，你會輔助邊位老闆？

士燮好似唔錯

看下幾時同你咩心態

以三國中後期為例

我會選蜀/吳

魏國 已成功 多你一個唔多咁

嚴白虎

丁原。 由我來壓制呂布，輔主公成就大業

（然後跟呂布一齊跳槽）

跟曹操好危險

會跟孫權

因為都係大公司入面

就算轉第二個boss 都話咁易

都係跟曹生，起碼叫做有飽飯食。最緊要你唔好比佢知老婆有幾靚

曹

成班反賊
緊係輔助皇室啦！

劉備

呢個即係同揀入大公司定細公司定自己創業一樣

返到去梗係幫司馬家，唔跟住歷史走你嘅知識根本無用武之地。
除非有技術帶返去。

悶到仆街，但真係唯一樂土，讀書人天堂

去日本搵卑彌呼、須佐之男、大國主哋

毒撚返到三國都係冇老婆

梗係司馬家

埋王允身，趁機屌刁刁

然後等周瑜死，走去搵小喬

匡扶佢一統天下囉